美國FBI全球發佈懸賞CCP間諜名單，發現請通報FBI有獎金

美國FBI全球發佈懸賞CCP間諜名單，發現請通報FBI有獎金

FBI入面有名有樣

07/24/2020
國務院發言人 正式聲明

休斯頓領事館已經成為賊窩
有一整套盜竊美國知識產權鏈條

美國國務院的要求關閉領事館

Fat fat

點只咁少

open FBI website you will catch more

D男嘅全部都三尖八角樣

性奴嚟